究竟依家警隊係邊個指揮？

如果你係維尼，你會係今日命令popo 做咁多事鼓動香港人十一上街嗎？

可能維尼想派人殺警，再屈鳩我哋暴動，所以要十月一多啲人出嚟

不要讓肥仔聰跑掉

呢條友係唔係俾人軟禁緊

江派撥緊火
目的要維尼難堪

據聞條撚樣11月退休

佢11月退休

而副署長之前比人踢爆咗係鄉黑d friend

所以先要叫返舊嗰個副處長返嚟

所以肥仔聰見咁嘅形勢，實縮撚埋一舊，你睇我唔到，仲有三十日，搏全身而退。

今日金鐘係陶輝

揀十一開槍中人

今日香港慘劇係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

今日張建宗係CE!

同2014一樣, 完

2014曾偉雄入10月之後就被放假到清場之後先番黎, 相信今次都係共狗搵人接手暗中指揮